[SPUNK] Apink討論區(62) 演唱會後遺症 唱完兩首新歌究竟幾時回歸?

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

8周年記念曲《Everybody Ready?》MV:

雖然沒有所謂永恆的事物 但我會成為你的永恆的
4랑하는 너와 (就像是和我愛的你)
1곱가지 색의 (在七種顏色的)
9름 속 무지개 위로 날아갈 것 같아 (雲朵裡與彩虹上方飛翔)
翻譯轉自: 雞蛋的泡菜驛站

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2020年 (預計上映) 《Load Family》飾演 Yuri (暫知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
2019年 Mnet 《TMI News》主持
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 《0.0MHz》飾演 俞素姬
Youtube Channel:
2019年開設 機智的懵地生活 個人Channel

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 玉珍
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)
個人品牌:
2019年成立 Sugar Please 個人品牌

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
Solo活動 ：
《OH!》Don't Make Me Laugh - 2019年8月21日 (Solo 出道)
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

迷你八輯
《PERCENT》 2019年1月7日
主打: 《%%》
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

夏榮迷你一輯
《OH!》 2019年8月21日

主打: Don’t Make Me Laugh
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

cb未

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]
出道八週年 - 《Everybody Ready》2019年04月19日 [恩地詞]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年8月3日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年8月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年9月4日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年3月5日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年6月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年9月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年8月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年2月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日
[普美&南珠](Apink BnN) 最完美的離婚 OST Part.5 -《좋겠다》(Wish You Are) 2018年11月5日
[普美&南珠](Apink BnN) 討厭你! 茱麗葉 OST Part.1 -《이상해》(好奇怪) 2019年2月14日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日
許閣&恩地《Let You Go (이별은 늘 그렇게)》 2019年10月31日

演唱會：[/size=5]
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

《PINK COLLECTION : RED & WHITE》

韓國場・日本場
2019年1月5/6日・2019年2月2/3日

《PINK WORLD》

韓國場
2020年2月1/2日
[/purple]

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山．日本．台灣．香港．新加坡
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日．11月28-29日・2019年5月4日・5月18日・6月9日[size=5]

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel 뽐뽐뽐

恩地個人 Youtube Channel 機智的懵地生活

Instagram:

南珠個人品牌 Sugar Please
Website:
Instagram:

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

恩地個人演唱會 香港場 兩首超好聽既中文Cover
小幸運

那些年

香港場感動的應援影片

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

Pink Party米牌應援
Hong Kong Panda

留名

仲打左兩年前既Pink Party
Pink World米牌應援先啱

1001咗唔識開新po sor
thanks 白瓏巴

新post留名

普美偶運開球Mini Diary

Bomgarner

夏榮唱EYES都喊
不過我聽呢首都眼濕濕 聽完呢首感動過Secret

喂 原來條link Secret黎既

jooker留名

演唱會後遺症好掛住佢地

又要等一年

有冇多d地b既concert靚相

有冇瓏相？

肥美

瓏瓏喊

微博一定好多睇你用唔用

睇twitter啦 你個名
微博d站都已經少無乜出相

純粹睇Apink

珠

娜

新飯留名

又係時候換下wallpaper

女神

稱職代言人

Minki ya~~

係喎 你唔講都唔覺添不過呢個節目小弟覺得唔係好掂

珠女IG KIM NAM JOO! KIM NAM JOO! KIM NAMJOO!

美妝節目男粉都無乜邊套啱睇

我硬係覺得每一條片都係sell緊嘢咁 有啲好似完全唔關事咁 小弟覺得嗰觀感唔多好即係真假忙內喺yt旅行嗰啲廣告嗰感覺都好似自然啲甚至乎其實我覺得trend with me幾好睇 有幾多新奇嘢

恩地

夏榮

藍髮好正

排名咁前 究竟係笑佢定讚佢吖

有冇巴打有多D娜恩既CONCERT相. 做電話WALLPAPER

JENG.唔該晒巴打

早

真係battletrip都執笠

又燈

做左ＭC都唔夠3個月 咁快燈

巴打我想問你係咩網搵到咁多呢D圖???

呢堆飯站比較多娜恩圖

大神

有冇瓏瓏飯站推介

【newsen】《Battle Trip》播出4年後告別...3月27日終映

6日，kbs2《Battle Trip》製作組表示:“過去4年裡向觀眾介紹各種旅行地的《Battle Trip》將於3月27日終映。”《Battle Trip》作為旅遊計劃設計節目，為 觀眾推薦了完美的旅遊計劃，充分發揮了韓國代表性國民旅游向導的作用。 《Battle Trip》製作組表示:“感謝過去熱愛《Battle Trip》的各位觀眾。為了給觀眾提供有益的信息和樂趣，我們盡了最大努力介紹多種多樣的旅行地。直到最後，我們也會竭盡全力地提供有用的信息和歡笑。”

4年來成為觀眾旅行嚮導的“國民旅行綜藝節目”kbs2《Battle Trip》將於2月7日和14日停播兩週，並於3月27日終映。

4年節目都燈得死 好彩最後都叫出過錢請Chomi去歐洲蜜月旅行

老實講句呢套野係肥波呢次改版之後睇過一兩集
其實mc既放送分量/作用都唔多
靠每集啲嘉賓自己發揮

睇完韓場既ching 新歌點

無真新歌呀 小分隊唱左兩首新B side
Be Myself同Love is blind
YouTube有片

小分隊

I just be myself

到底YOS用腳打招呼係咩玩法 不良少女Concept?

初瓏探班普美Apink Diary中字

本身YouTube自己都有英文字幕

又睇多次普ma錫瓏瓏手

甜到糖尿

瓏真係好得閒 4個鐘車程

當出去行吓, 如果唔係又留向屋企種花架喇

呢張瓏好癲

影得好靚

聽音預告 生肉今晚就有得睇
恩地唱音痴太假入唔到戲

女神好似有劇接...

ps. 瓏部電影肯上未

正呀 娜恩又要拍愛情劇啦

繼續拍battle trip

韓國MBC台2020年月火劇《一起吃晚餐嗎》改編自同名網漫，劇情講述透過一起晚餐找回愛情的愛情故事，由《Player》導演高在賢執導，暫定由宋承憲、徐智慧主演，預計2020年5月首播。

女主角係依家果套愛的迫降女二喎 漫改劇搵宋承憲做男主角咁老
唔知有咩配角仔俾女神做

唔知蝦翁去左邊旅行？

好有效率

playM果條應該要等兩個月

仲要得幾分鐘既diary

看見你的聲音Live
好耐無見6pink

4K高清 + 後面有半首Drummer Boy練習室

Yos

清過diary同con dvd

看見你的聲音中字

娜IG日日都賣廣告

冇留意兩年
點解個鼻好似有啲

忠振勁到

娜恩話佢識哂阿妹全部朋友 係咪要俾家姐檢查左係咪好人先俾識世恩

ig認證
恩地留言仲話sexy認證

係con到講過個鼓手結婚
恩地有去仲同iu一齊企

補個下載

好令...

睇完
但係唔知點解最後有d sad
大家同期出道
但係命運唔同
所以apink 可以走到咁耐真係唔易

係咪之前暳花果個？之前先發現iu 隻blueming 1thek 條片都見到佢

呢隊band好似係同好多藝人合作
上次㬩花個吉他手jukjae又係啦
又出過歌 又上過jtbc busking節目

瓏最後喊埋 apink呢十年捱過嚟都真係唔易

宜家先收到 好靚

好感觸 好似話2011出道女團依家剩番得Apink

女團要 keep真係好難，仲要成員變動得咁少仲難

可惜韓國已經唔係好多人識欣賞 愈黎愈多人脫粉 見到都好心痛

珠女世界級

不要再說了
d泡仔淨係鐘意後生嘅 都唔係聽歌嘅

Plan a到 play m都咁不知所謂，點圈飯先得，睇而家個勢，都唔知幾時先cb.....

結他手好似係yeoreum i 上台唱埋

暳花鼓手超正，幫手推恩地撒嬌，又幫手帶應援，好人一生平安

個鼓手上個禮拜都係到

女神英國玩完番韓國啦

已經book定餐廳等佢返黎慶祝

你聽日book就book左但係好似唔係book左俾娜恩喎

有冇人知呢個嘅出處？

上年韓國有個App睇Apink VR 尋日有人錄左放條youtube link出黎不過依家好似又private番

韓國通信運營商LG U+推出的5G明星VR體驗項目，Apink成員初瓏&普美篇《我們家住著鬼神》：迫切出道的練習生普美和初瓏搬到新家後，總能感受到某人的視線和陰森的氣息。搬家第一天就發生了無法查明原因的事情...橫衝直撞少女的合宿故事！

地B

唔怪之得我冇印象睇過呢條片唔該晒巴打

#2월의_기적_나은아_생일축하해

女神HBD

女神生日粗卡

女友生日快樂

女神生日粗咖嘿

搵相原來16年女神都試過咁baby fat一樣咁可愛

娜恩生日快樂

生日粗卡

16年真係特別包

娜恩bb生日快樂
圓面時期嘅你真係好可愛

勁qq

happy NaEun day

最尾呢張 好不安

呢度個個都有密集圖，母女果兩張都好經典

早晨呀

娜初娜初

女神生日快樂

孫女神生日粗卡嘿

娜恩香港站

有女神認證

正呀喂

Happy NAEUN Day

原來得瓏隊逃過一劫

第一張咪瓏瓏

嘩好多娜恩滿滿的幸福感

地珠榮個VR咁快有人做左中字

Do You Love Me

咁樣仲靚過而家整容樣多多聲

早晨

Good Morning Spunk

啱啊
個鼻宜家
以前成日飯娜恩

唔知蝦翁個youtube幾時開呢

想知佢幾時考到車牌多啲

佢開twitch 好似啱數啲

唔係話放棄咗啦咩

考左四次都fail

佢係咪當打gta.....

開車鏟上行人路撞人

或者係pubg，唔洗跟路行

雨pink勁到呢。。。

唔怪得淨係影個木馬

雨pink真係好招風雨 咁大雨都影到都真係好勁

Diary中字

PlayM

大陸fans做野

笑到pk

Play m 個獎櫃咁多獎既

9成都係我地既

咁多首爾歌謠大賞

金色成條魚果個？唔係金唱片咩

%%嗰時好似突破咗第100個獎

Pink World演唱會VCR珠吧中字

專登整花牌送去屌PlayM? 咁有米既

係喎，認錯獎

咁應該好多影唔到，淨係show champions 都拎咁多個

花牌寫左咩

“請對Apink多花點用心 -中國panda”

鄭理事請師弟食野

民基溝死女

早晨 Good Morning Spunk

Apink 提提你，棉質口罩無用架

終於出公告啦。。。

《Welcome to PINK WORLD 2020 Apink Concert in Hong Kong》延期通知
因考慮到新型冠狀病毒肺炎疫情，為確保觀眾與演出人員的健康安全，原定於2020年3月28日在亞洲國際博覽館Hall 10舉行的
《Welcome to PINK WORLD 2020 Apink Concert in Hong Kong》將延期至另行通知。
不便之處，敬請原諒。
感謝大家對Apink的支持與愛護。

大膽估計燈一下
最後應該都係取消

Siu4

😂我深信應該兩三年內唔使再嚟香港

下年韓場見

樂觀d諗
可能postpone 到九月
如果outbreak 六七月完到

好難直接去到咁遠喎，其實一開始都打定輸數

咁再樂觀啲咁諗 postpone咗可能可以聽埋新歌添不論係fansong定新專輯

playM點會放過賺錢機會肺炎冇事就番黎架啦

錄新歌

係咪要comeback啦

依家先錄
不過都好

聽住先 上年講到依家

就嚟變都巿傳說

一早已經講左
哂時間搶飛又要搞退錢

娜恩生日快樂！

感覺又會好似上次初普fm咁
講下講下就取消
好彩未買飛

呢一年唔會有星黎到
就算個武漢肺炎完左
到6月
就69 612 反送中一周年
諗都諗到韓國點會比佢地黎

真呀
而家韓國已經將香港set做疫區
所以我一早覺得唔會搞得成 唔買飛住

諗起上年地哥5月開show 個timing 真係好準

今年韓場timing都無得頂避哂

韓場 timing差啦，我去都去唔到

可能係Fan song

咁早錄fan song

想同蝦翁一齊砌奧脫福lego

忙內真係連登仔一百分理想型
打機 足波 樣樣齊

獌狗-100分

竟然會出VCR

好正,佢地真係好放得開,望住夏榮笑左勁耐

7期會員份嘢？如果寄出左之後要去邊度睇個 tracking no.?

金毛瓏

去返melon my ticket-->ticket delivery果度有得track order

咁我果份應該未寄出（我2nd phrase 先 reg)

平時VCR behind放係演唱會完場最尾播 今次太遲錄可能剪唔切要變Diary出 見到夏榮未睇已經留名等笑

好想要

呢張屈到
係可惜在玻璃啲影冇得搞

普普

Season Greetings Behind珠站中字

情人節普普普中字

其實你地鍾唔鍾意睇呢d食住野既asmr

有無人你

我諗就算本身鍾意 睇咁多次ASMR都開始會悶

冇哂拍野既idea就係時候loop翻asmr

我開兩倍速睇都OK 正常速度不了

Asmr我真係麻麻
但係普普好多

團飛終於要選擇退飛定保留

想問下咁多位今次concert會唔會出cd/dvd果d架？冇去到但想睇

正常會出DVD賺多筆既 但係dvd d畫質麻麻又唔包solo stage, 上 YouTube睇好過
有兩個 channel差唔多錄全場咁滯

大家點揀

我覺得好容易決定, 唔想拖足大半年

巴打可唔可以俾個channel名黎？

Hold住先
當買個希望

呢兩個錄左勁多飯拍

唔等錢洗梗係hold

thx bro

原來恩地套素人唱歌綜藝已經最後一集

好q啲諗，而家cb咁危險，下一水先

係咯成日都話就嚟comeback
不過師弟comeback都理解嘅
要食住韓勝宇個勢
等鳩M賺多啲錢俾apink comeback

賺俾許閣/新女團 cb姐，apink 應該都有得賺掛

肥波又有網劇拍

又要同年下錫錫

今晚唔知咩youtube live好似有肥波嘉賓

普美突然間懷念爺爺

正想講又多段片下次可以係idolroom比人笑 先醒起個節目執左笠

得翻wi 但wi都好似改版
唔知仲捱到幾耐
可能下次cb又少個節目上

係瓏美愛巢度直播

打機打到原來夠鐘

瓏唔係屋企？

開頭講咗瓏去咗朋友度玩 唔想阻住佢哋拍攝同埋順便出下街見下朋友

迫到宅女瓏出街

買銀包送肥波學生相

套棒球衫同鞋賣到成皮
這些機會
不過好似話係做善事

feel到又要錫了

唉

實有嘅 同埋就算依家冇得賺幾多
都已經幫佢賺咗棟樓啦
係時候幫apink同panda養老

呢個咪404整手作公仔嗰個
Google咗係96年生

依家日日無工開真養老

個樣勁細過

許願快D完左件事快D CB

我覺得師弟cb完，或者再等埋師妹出道就點都cb(可能gimmick 嘢就埋419)

唔係咁仆街下話

咁都收貨

我都唔收

上個禮拜張錄音室? 錄音都可能淨係錄Fan Song呢

星之星先慘
首歌咁正得一個stage

一個半Stage 年終舞台都左半首

講完又要睇番 星之星舞台真係世界級
cause you're my star (star!)

星之星真係好好聽 唔打歌真係好可惜
造型又靚 MV又靚

咁果隻係禮物，都唔預打歌既

Update profile pic

我唔要求多咇到一首俾我聽都開心

三年前今日

Metoo見到真人真係好開心
初瓏

仲記得朝頭早7點坐車入元朗等位睇Apink 為左Apink成世仔咁大個人先第一次入元朗

V city屯門黎

第一次親眼見佢地+1
個個都靚到癲
拮到勁高 先見到佢地頭頂

唔緊要啦 都係有養牛既地方

利申: 大埔

仲記得企好後 乜都睇唔到

Good Morning

對上一次見已經係18年台場.......

果陣香港應援條片整得幾好

好掛住佢地仲要幾耐先cb

邊少得

次次條片都喊到飛起

呢條都想喊

就咁拍都錄到啲應援聲，好癲

正 我都有份應援

真普美早晨

原來蝦翁半夜開左vlive

恩地無事呀嘛 今日電台射波 咁遲先講

會唔會去探光洙

話恩地病左

唔記得D日文歌

Where 講 ？ 好擔心 正常會話健康問題

好正 笑到肚痛

好似電台PD同現場Fans講

驚㗎喎呢個時候

官方啲消息全部無講病/健康問題

恩地啲上下班都冇帶口罩

上下班好似隔好遠

又等錢洗 出隻DVD

錢佢就識賺dvd得花絮都出

唔買

啲剪接好頂癮
用翻啲圖

不嬲都係買圖送dvd

當年去濟州3日2夜都搵到咁多嘢出.....又團綜，又花絮，又相，又mv

物盡其用

一早去左醫院，已加係屋企(?)休息 - from Bomi IG live

好靚

地B 早日康復呀

BOMI 話去到已加恩地都未覆機
上網D人話恩地痛到去睇醫生

睇翻譯似係普美無睇電話未知恩地覆左未 不過都好擔心

會唔會係腰痛復發

以地哥性格，應該會扮無嘢報平安

96 line

之前演唱會綵排條片都見到佢跳跳下摸住條腰

以後唔笑你 hea跳，咩事都好，要快啲好返

Eunjigetwellsoon

無啦啦CH+有新野睇

普普上班

今日都仲未有更新

係咪最後一次錄又失業了

播到3月尾咁快最後一次錄

假普

好擔心

兩個官推都無聲氣

好似肥番

安已不

瓏瓏IG今晚d相

有瘦過咩

好鐘意呢啲look
秋日女子

星期二恩地電台有珠女

希望聽日見到健康既恩地

agger

集氣

睇落無乜事

聽緊直播

應該都係腰痛復發 至少唔係肺炎

娜恩 YOS

係咪又錄緊音

希望係cb

而家咁樣 真係唔想佢哋cb住

Cb 又要簽售，唉，等一等先啦

PlayM又搵到籍口唔CB

俾佢啦，再搞落去 fan song 都危危乎

fan song就多數位單曲
然後撥去下隻碟
反而係覺得就算9週年fm都危
望佢停一停好過

之前世越號同另外一單都停過兩次，仲有個半月真係唔知會爆成點

珠女上恩地電台

珠女呀
等中字再彩多次 就咁睇聽兩個好似好甜

差女神未上個電台

cass wallpaper
官方原圖

Good Morning Baby

終於有

但係好hea

買咗幾箱當水飲

香港難啲搵

再出

女神捐5000萬won

終於又有份上sugarman

人靚心更靚，好人一生平安

好似話係入院後果日拍 當日仲痛到暈

當年二重唱歌謠又係咁，腰痛到hihi 都頂硬上

節目排哂期冇計啦
不過地哥太堅強
痛住咁企都唔會攞張櫈

我至今都覺得佢上次係奓到喊，唔係佢講感觸etc

好似瘦咗好多

真係瘦咗好多

好似得返棚骨咁 好心痛

恩地一向講cb先會肥返啲，因為無時間運動

Playm 既錯

太瘦啦
肥波應該要分返啲比佢

好掛住mr chu 同luv 果兩時既地哥

而家攞明肥波同瓏隊食晒地哥啲嘢

普普普中字

不過肥波真係正咗好多

點睇都係病到咁

瓏

同尋日張夏榮一樣屈機

6波真係要小心d 要身體健康

肥瓏就快又老一歲

天使

無分別

瓏三十歲生日粗卡

瓏媽媽Day

post下陳年舊相先

瓏瓏生日粗卡

我又po下陳年舊相

三歲瓏生日粗卡嘿

草靚 30歲 birthday

瓏瓏生日快樂 三字頭都仲咁靚

永遠都係最好既leader瓏生日快樂

瓏媽生日粗卡嘿

奶瓏笑果陣最可愛

希望你之後日日都可以keep住笑得咁開心

瓏leader生日粗卡。

200303 初瓏 Instagram mulgokizary 更新 stories

wuliPanda們~~
好久沒和大家這樣溝通了真的很幸福!
今天收到了很多的祝福，不只是韓國的Panda們還有各國的Panda們，真的非常非常感謝讓我度過了美好的一天!
感謝給予的愛讓我收到這麼多的祝福.
我會以和大家給予的愛一樣好的面貌來努力回報.
沒能一一回答大家真的很抱歉，但是大家的心意我都收到啦!
總是毫無保留的說出來愛著我的Panda們~我會更加愛你們的!
大家要好好注意健康希望我們能最快以更好的面貌見面!
希望今天比任何人都要更加幸福的度過!
我愛你們謝謝❤️

尋晚IG玩答panda問題

PlayM柒夠未

垃圾PlayM

祝世界上最靚最可愛最童顏嘅隊長生日快樂

DonyCony+Apink真係經典

咩公司嚟

未公開歌

可能小瓏女會客串師弟MV呢

唔柒點呃你出post 鬧佢

奶音瓏生日快樂

女神拍劇

同宋承憲 同埋徐丹
宋承憲啲劇啲收視好似麻麻？

肥波同恩地都拍4k
apink diary都仲係1080

好睇呀 全部人都P哂鄭恩地個頭上去

瓏瓏最尾話:
Apink好快會有好消息嚟同大家見面 請大家再等多陣~

見到呢3個就諗起夏榮2月2號話要做youtuber到今日3月3號都仲未有聲氣

我地已經上年10月等到依家

中間夏榮問係咪Bom Bom Bom同恩地YouTube 果度好笑

果度我都翻睇左3次真係好好笑 夏榮性格真係好執著 後台咁多相機要執部問

好消息等多陣會再好啲，而家cb絕對唔係好消息

開頭話係拍DVD昆佢

自己channel更係落足本啦

瓏瓏奶音

蝦翁都會去探班唔知係咪去整蠱番佢呢

肥波近排忙咩？

恩地4點開直播化緊妝

痴線 韓國凌晨四點喎

恩地有講咩mcd studio m
應該等mcd睇下有咩睇
不過去mcd錄完仲要去kbs電台

拍緊網劇呀

攰死地B啦 啱啱上禮拜先去醫院 咁快又chur過

聽晚Sugar Man

珠女

個樣倦到.....

瓏瓏5個月染6次頭

con個隻藍睇翻diary
好似都係臨時噴上色姐
不過真係轉好多次色

Mcountdown live

到地B

地B唱歌世界級 首歌好似好熟

珠女歌謠廣場中字

女神Diary 有cc字幕

條腰同手臂真係好fit

好癲

adidas推出2020全新春夏女子運動裝備系列，由代言人張鈞甯、Apink孫娜恩以及劉亦菲率先演繹系列商品，詮釋新時代女性對運動生活的熱愛及堅持，持續不懈地探索運動的美好。adidas女子運動裝備系列以簡約剪裁與粉嫩配色，搭配機能材質打造輕盈柔和的時尚運動裝束，帶給女性運動愛好者舒適穿著體驗，展現活力優美體態，綻放自信光彩！

代言人張鈞甯以W.N.D外套展現女性幹練率性，寬鬆剪裁打造休閒街頭風格。整體以白色為主色調，撞色色塊設計結合亮眼橘色點綴，後背飾以標誌性的品牌元素THREE STRIPES字樣，簡約有型又顯活力。立領設計搭配輕薄防風面料，時尚抵禦台灣乍暖還寒的早春氣候，完成令人眼睛一亮的OOTD日常穿搭，引領2020運動時尚潮流。

adidas全新代言人、擁有「孫女神」稱號的韓國知名女團Apink成員孫娜恩，聯手「神仙姐姐」劉亦菲以白色經典logo印花運動內衣搭配legging，大秀小蠻腰與逆天長腿，展現完美曲線；外著薰衣草紫的WindBreaker外套，散發浪漫春日氣息，前短後長的斗篷式設計則可修飾身形，活力中帶點女人味，展現女神級運動新時尚。

中文新聞 香港鋪頭會唔有得有見娜恩海報

哇痴線架娜恩勁正

Sugarman先行片段 地B同Kei清唱一段希望天空

係咪我問題佢兩個把聲好似唔係好夾

官網有

買買買

上年舊相

瓏瓏

佢哋究竟幾時先cb呢 個初心開始走

係時候loop翻啲綜藝
呢期韓國都搞到咁大獲
俾佢咁積極去cb
都唔會好好成績
咁可能等個好啲既時機先

等下啦，而家cb playm俾人鬧死

恩地sugarman

apink上sugarman全勝

apink power

見到你呢句 去咗整張圖

一世都唔走

拉翻翻黎

再捉實

今日先翻睇完假如愛有天意 咁啱恩地就翻唱 勁好聽

快啲cb啦肥瓏

上網問功課聽恩地講廢話

瓏ig story

不安 好似流鼻血咁

恩地Sugarman中字

睇番恩地有大半集都唔係度錄影 痛完仲要死頂錄野攰死佢啦

新廣告

真係好盞鬼 又有新

女神同Pengsoo

200309 東遠金槍魚 × 孫娜恩 ‖ 金槍魚廣告拍攝消息【cr.Twitter】 翻譯:kiwi

2月24日 天氣非常晴朗☀️
主題:金槍魚妖精❤️
金槍魚精靈_今天拍了廣告
聽過給金槍魚所以很開心
金槍魚精靈是🤔????

放工就見到msg, 今日可以去拎Put Your Hands Up DVD啦

Everybody Ready呀

恩地+師弟

Kbs 有工作人員確診

地B有無帶口罩番工

早晨 好眼訓

今日都仲係唔戴口罩返工

200311 Naver新聞報導 初瓏相關

Apink初瓏向大邱市政府捐贈了5000個消毒劑,"希望能戰勝新型19號冠狀病毒肺炎

Apink初瓏爲預防新型19號冠狀病毒肺炎的擴散做出了貢獻。 捐贈了手部消毒劑。

11日,據相關人士透露,初瓏將於13日向大邱市政府捐贈5,000個消毒劑。

初瓏表示:"希望對新型19號冠狀病毒肺炎事件受災嚴重的大邱地區能有所幫助。 希望大家都能加油,一起好好地戰勝困難"。

捐贈的消毒劑將通過大邱市政府社會災難科用於大邱地區的新型19號冠狀病毒肺炎防疫。 之前Apink的娜恩也爲了支援新型19號冠狀病毒肺炎而率先捐款。 其中,初瓏也送上了手部消毒劑,顯得格外溫暖。

Cr:Apink-Panda' Fan Club

天使瓏

原來最尾真係有個男人係度既 即刻我好似變左第三者咁

個男人應該唔好出樣會好啲

Spunk早晨

咪係囉 我毒撚邊有咁靚仔 無哂代入感

[JEJCHN＊中字] 200305 鄭恩地（凌晨四點）ins直播 半夜跑行程，想看看誰還沒睡呢，聊著聊著成美妝直播了？

4月cb

突然就出左新聞不過好似開心唔黎

咁突然 4月應該咩FS FM都無淨出歌

呀~!!!!!!!!!! 點都好叫做終於有消息啦

係啊 fans又冇得追行程 齋睇冇應援聲既音放stage 冇得搞fs, 銷量都睇怕差唔少

開心唔到

本身已經差......

佢老味一早唔cb又讓埋路比師弟 而家爆到全球都有肺炎先話c

本身上年下半年以為好大機會
之後1月無 諗住學%%連住個con
最後而家4月...有生命都無得追

想去都去唔到
去到都無野睇

[Update] PlayM said its true that Apink is preparing for a comeback in April but no specific date yet. Once the schedule is confirmed, they'll announce the date.

我就真係寧願等開繼續等 fans冇得課金追星playm都實賺少好多 都唔知為乜

頂咩，豬頭骨時間先俾 apink

好多相

cb但係我寧願無事先真係cb
都等左咁耐唔爭一時三刻

呢個真 等咗咁耐唔爭嗰幾個月

咁cb法，不如學地哥之前咁，淨係放新歌係網上面就算

係咪劇透

而家去電視台開工都高危添啦
成個電視台咁多工作人員
肥波網劇可能快啲搞掂
女神拍正劇係咪又會甩行程

今次應該Cb 都唔會多行程，想甩都難

好期待個新cf了

又有隻企鵝啦
女神繼續續咗個cf

除咗on9都唔知講咩好
上年咁多時間唔cb 到依家連電視台都確趁晒就cb
Apink同間垃圾公司有咩深仇大恨啊
我真係寧願唔cb或者唔打歌算

寧願唔Cb/打歌+1
唔知點解公司轉過咁多次都係咁撚垃圾

大勢+大勢

好令

根本淨係轉左個名
咪又係同一堆垃圾管理

師弟團都係依家爆發期都仲cb

琴日睇咗師弟團上恩地電台
恩地: 依家因為corona那傢伙 打歌係咪都有影響？
師弟: 係呀 舞台表演都冇現場fans 有啲奇怪 好似唔知跳俾邊個睇
恩地: 所以fans係好重要架 好掛住panda呀! 幾時先可以comeback?!!!

老闆都轉左啦，不過仲廢過以前

遲啲
恩地: comeback了 但都是見不到panda

Panda 表示：唔緊要，疫情之後再Cb 咪得囉

講真都唔會有fans想自己idol依家cb

最上面果個換左老細，但管理層同其他幕後工作人員由ACUBE年代跟到依家

白色情人節

以為有換過管理層
唔怪知咁多年黎都咁 唉

但經理人換左好多個

好正常 經理人工時咁長
人工又唔係特別高
好少會做得好長
管理層淨係知好似換咗崔代表
上年4月fm啲vcr恩地都明目張膽提過

無耐冇見出圖

重記得我

好耐冇見無暇巴

鼎鼎大名既肥波痴線佬

之前hyunsoo做左四年都算耐 有d掛住佢

好假

側臉無敵

下星期熊孩子有5波

正喎熊孩子 鐘國Pink

睇個預告好似好正

TvN 播完首BGM之後，恩地首歌就上左下NAVER SEARCH

原來係依日拍

最高上到Naver 5 Melon熱搜1 最衰唔係播原唱

女神又遇到梁世燦

早晨
女神金槍魚新廣告

好可愛 你地分唔分到

又要比蝦翁笑幾日

參痴

呢條片5：00 同6：10影到陣娜恩

年頭係韓國超市見到個廣告都忍唔住笑

一眼就睇到上排左一係瓏之後跟年齡排
但係其實每個b都有長大後個樣嘅神髓喎 全部都睇得岀

好QQ

哈勇個樣好搞笑😂

佢好多predebut相都好好笑

廣告Diary

夏榮Solo Debut果陣上恩地歌謠廣場中字

終於都等到中字

如果真係一直睇熊孩都知鐘國今次真係好大方咁比5波任用所有野...
再加埋世燦(至親弟弟) D反應真係好好笑

我有一直追睇開，一定好好笑

單單睇預告我已經笑到仆_
果然係鐘國對女團就例外

但熊孩有幾個唔好睇 所以有時成期會SKIP左

恩地ig live緊
睇落仲係瘦過之前好多

七個人初一位

我剩係睇鐘國cut

女神廣告1人跳舞版

正想po上黎夏榮真係好靚好有氣質
如果坐佢對面幫佢影呢張相嘅係男仔 個男仔真係好幸福

忙內仲細唔俾同男仔出街呀

大了 solo都出埋

問左5個姐姐未

今日睇番夏榮恩地電台中字先話夏榮有一排成日同普美出去飲酒醉住先番黎

問左！

瘦左=

邊個醉先

靚到癲

忙內表示：姐姐錫錫
自己錫錫：

激死瓏媽

佢話唔鐘意飲酒 唔知有冇吹水呢

因為真係要cb

唔好啦

即刻諗起呢條片

真英CUT都好睇架有時

朝早你就挑戰 panda心臟

cb專用飲品
上次CB又係PO呢支

女神新劇

5月先播 有排等

諗左好耐都唔明Don't make me laugh 可以flop 得咁緊要
係冇宣傳定點 歌同mv 都Okay 好岩形象
個期又個個girl crush 又冇咩呢類歌
唔明本土可以一D 聲氣都冇

wa勁令

因為本身唱果個無人氣
人氣帶動歌曲

咁萬一apink解散左 hayoung點算

結婚

同我

永續Apink

請問各位邊度有得睇小卡嘅出版先後次序？有啲卡差唔多時期我唔係好識分

apink唔會解期
hayoung有我 約好左一齊去海雲台

最簡單就係po上黎問

我係專門收集娜恩小卡，介唔介意我po上嚟大家幫我睇吓邊張我未有？

蝦翁全職打機冇難度
Btw Apink Forever

感覺泡菜仔麻麻蝦翁呢type

Hayoung會嫁去d鬼佬地方佢好似好鐘意外國

今年好似冇fan song 因為太忙 下年恩地作曲瓏瓏作詞

佢意思唔係話有咩 但今年呢首因為忙所以冇參與製作

唔知有冇人整日專同週邊list

冇既話我燒撚左playm

感謝 好多舊卡我都冇

當年為左d卡真係傾家蕩產

呢層就唔清楚啦 又要comeback 同solo

果時同初瓏去台灣先話佢揀飲擇食，淨係食韓國菜

佢地咁都叫忙會唔會太誇張

你吖媽個波罩你吖死仆街

要紫菜送飯

加泡菜

異地風

啱呀
我外號香港鬼佬

但佢鐘意我呢d鬼仔feel

voice only vlive

Pengsoo人生贏家

佢d食野聲。。。。

巴打 你好幽默

今次首fansong終於係返balled 悲傷(슬퍼)嘅感覺 似the wave
唔係用fansong comeback

好期待吖

仲要加水我真係唔識欣賞

加紫菜幾好味加水可能當湯飯...

貼錢我都應徵，熊貓扮企鵝好易姐

點解睇唔到架 話要比錢嘅

Ch+ 要比錢架

Oh 長知識了～

娜恩Diary中字

娜恩左手又整爛野

好肥

星期五早晨

: 孩子們 看成是工作就好了

原本下星期六就可以去睇con......

左手表示: 發揮正常

又有野睇

PlayM出band

戴住耳機表示一開條片就陣亡

vlive

3個人 有咩活動

4個了
好似話練舞
瓏珠係咁摸個口罩面

有人問咗初瓏套戲
瓏瓏都話唔知

個鏡頭好濛

最尾出埋地娜

6波出哂鏡

我都唔記得左了

已經等到其中一個男主拍完入伍到就黎退伍

下星期睇瓏珠吃放播疲

希望天空上哂Melon搜尋榜

睇hi bye mama個陣，聽到都好驚喜

今晚就有熊孩子睇

今集真係笑死

依家utube有英文字幕 都幾friendly

點解會突然上哂naver熱搜 ？

地B melon?
好似話韓粉趁希望天空翻唱版出音源一齊衝熱搜同刷音源

金泰熙新劇Hi Bye Mum 翻唱版

邊個黎好似好close咁既

Frd子조은유

早晨呀

等緊中字

有啦
幻想

咁都ff得落

雖然係ff
但如果六波搵既另一半會好似鐘國呢type 咁
形象健康
為人正直無乜醜聞
對又女人溫柔
睇落係擔屎唔偷食咁款
咁我就會好開心同欣慰

全場中字
(幻想樂園)

(TSKS)

地B solo All For You
好好聽呀

娜恩

絲襪

咁狂野拍緊咩野

好 好癲

係pink space，未訓醒打錯字，我果個係地哥....

By the way, thanks

想問呢set卡係屬於咩時期㗎？

Remember
Apink夏日concept得一次啫

寫真書 Girl's Sweet Repose

自膠

女神求其影都靚到成張海報咁

本寫真書世界級 記得買番

呢set卡就asia tour果陣賣

本野係高質 但勁重
Pink Aurora Asia Tour果陣開始派
派到係5期FM都未派哂D存貨

我主要收集娜恩卡

重到痴根，呢本嘢到今時今日而家仲可以上網買

limited Edition

219佢地第一次嚟開Show嗰陣唔見有

我發覺Apple Music好大個Bug
轉咗Apple Music之後諗住搵返啲歌
點知得Secret Garden, Pink Blossom, One and Six同Percent係免費 其他專全部都要俾錢買返

可能我記錯

好似Busan 巴啱，我記得係亞巡買，應該係 pink aurora仲要預訂果啲，我仲要當年台場買唔到

果 set 卡我上 FB d 小卡交換群組，有個台妹二千台幣放比我，呢個係咪正常價

個陣追卡追到買左好多本

新飯想買返呢本寫真書，想問下個dvd係花絮定係咩黎？

咁多人鄭恩地最靚

我淨係識恩地

冇記錯應該係依條片黎

練習室

Thanks
想問埋係咪無字幕

搵下先 我記得我睇過中字

攰死班老人家

如果搵唔返都唔緊要 唔該哂巴打

後面個普美

呢個？

超正

勁令

新戲好似5月上

香港Adidas都有娜恩

做咩學我

早晨 死人政府究竟可唔可以強制home office

係咪咁呀

根據韓媒《wikitree》報道，「N號房」性虐案主謀趙周彬在聊天室內聲稱曾偷拍女星申世京和女團A Pink成員普美，申世京和普美前年於海外拍攝綜藝節目《無國界的大排檔》時被發現偷拍，兩人於宿舍內發現偽裝成充電器的偷錄攝影器材，經調查後發現是外判公司職員所設置。而趙周彬聲稱是他們付錢委託該名職員進行偷拍，偷拍成功的話會支付300萬韓圜（約18,900港元）。而當日涉嫌偷拍申世京和普美的員工金某，被判處兩年有期徒刑。

嘩好在捉到

413 cb，今日要出schedule喎

應該睇埋韓國今個星期情況 再決定~

嘩dklm原來係佢
人渣

Dklm

佢哋新簽份約幾時完架？

唔係下年咩，通常7年一轉，10年一轉

原來係呢條仆街

佢地第一次續係17年果陣初瓏有專訪講左出黎 之後都應該有再續 因為傳說公司改名合約都要再更新

目前呢份就應該出年完掛 見佢地都成日提住10週年

幫我問下李居明，睇瓏珠可唔可以抗肺炎

要一路睇一路播歌再加結手印

Luv 定nonono 手印

Why not both

瓏珠 肚子餓還嫌麻煩

原來今日上過melon搜尋第一第二
圖from Twitter

點解會上左

請問點解#1無寫bomi啲電視劇？

Btw 見到carousell有人放加拿大同埋1997專，不過炒到hihi

通常都係醒起先update 等我下次加番落temp

今晚Hi Bye Mum又播希望天空OST + 韓粉回歸預熱

咁關only one 首歌咩事

本Canada photobook當年出1000收 嫌低冇人肯放
後尾ig見到有個脫飯panda 300蚊放即收

可遇不可求，無計
依家去到咩價？

都真係幾麻煩 好似以前happy together深宵食堂煮D野食實用D正D

我睇完唔想整 就算好似真係好好吃...

good morning

Wa娜恩超令

4月CB幾時出Teaser

瓏隊其實好靚，可以同娜恩一齊做門面擔當

泡菜好似冇咩人講過 唔知點解

仲有半個鐘 今晚有無teaser呀

珠ig 係咪劇透？

呢個風格

咪似 i am so sick 同%%再推盡啲，佢哋口中既 girl crush

會唔會出首Apink版既I got a boy

咁又好似好正喎

佢光明正大post出黎應該就唔係cb相關既

咁我有啲好奇加期待

如果珠又係劇透 瓏又係劇透 差咁遠咁咩玩法

可能劇透緊唔同嘢呢 有fansong同新cb曲喎

輕推我內同埋珠

恩地啊

cr. twitter only_for_apink / meungbbangya

4.13 真係

真係413

個日期麻麻。。。

雖然CB但無乜興奮既感覺

即係之前練習室嗰張相真係劇透413

呢一獲想去都去唔到

劇透女團

千祈唔好係呢段時間捱病 唯有咁諗

4月1 嚇我唔到既。。。

有大團咩

413出完仲有419 都好多野聽啦

419首歌放係mini9定點

4.9有團勁野啦

好驚到時成績差又要睇瓏道歉

咁都叫大呀
諗唔到有邊次差得過remember

咁only one呢

OK既 我覺得過左yi do op so之後佢地心入面都輕鬆左好多 今次comeback等左咁耐想俾熊貓聽歌多過睇音放成績

remember既apink頂到下

而家呢

音源男團拎一位都由佢啦 肺炎無FS女團又惡搞D

Cube社長啱啱辭職
睇黎又有花生

人地都唔會上哂音放啦

啱啊 仲有4.6呢團大陸飯已經團購左5,6萬 人地mv views又勁

原來下星期一會係恩地電台見

唔上咪得the show拎唔到咋嘛

娜恩套劇應該5月第一個禮拜先播 無得一次過衝哂人氣

瓏套戲係咪瓏都唔知幾時上

我地陸飯都團購左...3000幾隻

間製作公司摺左未 定係已經走左佬

唔知隻碟有幾多首歌 回帶聽下YOS先

hashtag YOS

咁佢地都好努力 從five開始每次都仲進步緊

有50隻係我噶

張poster好hea咁

講真我到依家真係唔care佢哋可唔可以cb有一位
係怕佢哋自己唔開心咋
仲要依家環境咁差

無1位，覺得對熊貓唔住，跟住唔開心

所以1位好重要

咁先係初心

大家準備課金

望就望THE SHOW會拎到 其他就順其自然
一齊pre vote投爆佢 刷下音源 買碟

4月1 女神

勁正

嘩屌.即刻轉做WALLPAPER先

好愚人節feel勁hea

如果PlayM有心機整先係愚人節

今次張poster係咪史上最hea

小學生都整到

如果真係愚人節我就屌PlayM同金在中老母

一起吃晚餐吧劇照

新相嚟？

舊年有個漢江青年節公演 愚人節
好似果日唱左好多首歌 191019

地哥都咁少布

3版本？

個個都好正

第一張咁似上年fan meet既？

啲衫都係復古風

對比第一張小畫家Teaser 呢3張相比想像中靚

😐

已經去到一個地步 playM 放養apink，反正班panda 點都課金

依張咁正常又唔似劇透

仲影到初瓏米8咁

娜恩洋文好勁

睇真啲先瓏同珠啲新相都有戴mic 即係有錄節目 雖然唔知係咪團綜 但起碼叫有嘢睇

幫你推下，諗下新標題？

推出新歌開新po

地B 女人樣同cool樣都好殺

LOOK👀

push

原本以為珠女影album相個頭會上其他色

Wa我娜恩大長腿

鼻釘
雖然應該唔係穿咗
都係嚇一嚇琴日仲以為係點咗粒癦

playm真係好鍾意佢地着boots

痴粒碎石上去姐

尋日都見到twitter有人講瓏係咪穿鼻環
應該係癡上去咋下話

黑化娜恩